[七一遊憩活動］不如朝早一起去灣仔海濱一帶放風箏

七一回歸日，有假放又唔想做激烈運動既香港人不如一起去灣仔附近放風箏慶祝。既可以支持勇武既同伴，又可以舒發意見。

朝早六點半同大隊一齊出發

推！